摩根：C朗在美斯之上，後者從未冒險去離開巴塞

ON9,你C朗來巴塞拍GSN小白沙維睇下做唔做到球王

篇野都弱智

阿朗有金球中場摩迪帶住
巴塞除左美斯就無金球了

大把波入

一齊去祖記挑戰意甲啦

拍戲個黑人？！

C朗幾時冒險去弱隊證明自己?

Sporting 同獌算唔算弱隊

意乙隊祖記

當年過去皇馬 連續幾年16強出局 聯賽比巴屌打

一時又j幾多幾多r 聯 一時又話弱隊

咁美斯幾時轉弱隊？

依家弱就一世弱？

當年真係弱過巴

黎左皇第二年開始就入4強

咁算唔算令到球場變強？

*球隊

曼聯皇馬祖記
依d叫冒險？

咁皇又點會弱隊呀傳統班霸世界最多人迷嘅球會係弱隊

佢未黎之前嘅皇馬三年贏2次西甲

我冇話皇弱喎

本身隊波已經有好撚多資源啦係夾唔到啫，第一次聽弱隊會數到皇馬

支持美欺繼續扮大佬搞亂疤塞演藝學院

咁你想表達啲乜

當年比人笑16郎

果幾年真係好弱

曼聯都係好撚多資源又係傳統強隊

咁依幾年弱唔弱？

強隊唔會永遠都係強隊嘅

去美職贏個冠軍黎睇下啦咁先叫冒險啦

皇馬當年唔弱 係歐冠常客 連續六年打入十六強
素有歐聯十六郎既尊稱 無一隊波分組賽想抽到佢地做對手

拎唔到冠就=弱

弱你鹵味拜仁同國米都係瀨皇馬口水尾要左洛賓同史奈達先有三冠
呢d咁慷慨既風範係超級強隊先做到

應該入100 球每季

佢哋底蘊太深好似曼聯成日買水貨又剩皇馬一年一星又柒咁，但佢地仲會有大撚把錢去買人經營好易又重返爭冠前列。
真正弱旅我諗會係長期榜尾中遊嗰啲，唔會係重建期嘅班霸囉，一成功嘅班霸王朝統治球壇咁耐就一定會陷入重建，可能球隊嗰段時間表現得差但兩三年後咪繼續長居榜首

拎唔到冠唔通最撚強

有歐聯踢仲叫弱隊咁榜尾嗰啲叫乜

曼聯算唔算

維拉咪算

阿仙奴?

歐聯呢？ 唔計

中遊波

C朗一個人嘅歐聯獎牌，都就尼多過巴塞百尻幾年

唔怪得朗迷話加盟袓記都係挑戰啦

咁美斯三冠王都多過皇馬袓記加埋2百幾年

咁葡萄牙呢

班垃圾豬隊友靠自己打贏法國，仲要係兩年後嘅世界盃冠軍人馬

唔去其他聯賽就係挑戰？

一隊波係會進步架可

one club man梅西犧牲自己去其他聯賽證明自己嘅機會
年中續多幾十次約又有咩問題牙

呢條友夾硬俾件印名阿狗波衫牙朗肉酸到

Psg鏝城夠比人笑喇

佢地依幾年算唔算弱隊

歐聯嚴格來講全部都唔係弱隊啦，弱隊都踢唔到啦

但呢幾年歐聯表現來講真係算

皇馬牙朗未到唔算勁，
到左踢到歐聯歷史兩連/三連霸。
係勁左好多

球玉有冇去弱隊唔係重點 重點係佢係高峰既時候都有膽色去挑戰去改變 當年同肥仔拎英超拎歐聯轉去皇馬 係皇馬3連霸歐聯又走去祖記

而小花最大既改變就係換9左個教練去 我自己指揮

係球技上我認同小花的確係比阿朗強 但唔係玩花式足球嘛大佬 我要睇人扭波插花我睇丹尼臣睇施寶盛啦

阿朗可以係唔同既聯賽証明自己係足球場上既超然能力已經係你美斯冇辦法去比較 連登仔成日都話小花同史篤城踢收得皮啦 真係駁唔到 因為小花一直只係做山寨王

係球壇上呢D超級球星應該要有霸氣同球味 好似伊巴咁 瘋狂征服世界各地聯賽 而唔係好似小花咁陰陰濕濕彈出彈入又或者背後篤尻個教練 有本事就好似伊巴咁追住哥狗黎屌

你都on9人地球壇top3 係咪要走去港超開始踢起？用下你個豬腦啦 人地就係勁先多勁隊爭 冒險唔係一定要弱隊踢先叫冒險 離開一間差唔多踢左十年夾熟既球會重新開始都係叫冒險